點解香港可以咁撚無聊?

放假想出街好似得商場行咁
有特色既景點真係好撚少，再唔係就遠撚到仆街
有時拍拖想近近地搵地方行下
最後又係變左shopping食飯睇戲

你無內涵唧

知你有拖拍喇屌你老母 我冇你有ok未?你最威最叻好未?

外國旅行 好多地方其實都係去一兩次就唔去
任何地方第一次去都會覺得好新鮮
只係香港 對咗咁多年 咩都睇熟晒先無咩特別